對於黃背心運動打刧商舖呢個行為我表示同意，唔打刧邊有錢？？無錢場運動仲點維持落去？？

所有政治都離唔開錢，無錢中共早就派咗解放軍啦，無錢啲警察就唔會返工返得咁開心啦，唔係顧及國際形象（連登一早吹曬雞叫唔好殺警）一早就有警察畀示威者殺死啦，我反對打刧對家都係因為會損害國際形象，但法國人無呢個問題

香港人最多就係錢

唔夠錢咪出聲課比你囉

香港人捐錢最勁抽

依家講緊法國人

我唔會咁缺德食人血饅頭

請善用不對文回覆

你呢啲強盜邏輯同共產黨冇分別

開始吹風叫搶商店
唔夠錢咪出聲囉

你有無睇清楚，我係反對香港人咁做，因為會影響國際形象同民意，但法國人嘅情況同我哋唔同

#11係回覆錯誤

由於呢個題材太敏感，我唔會再回覆

OK

Hi Sir

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者
唔係救人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告